林病又扮到香港要靠大陸先有口罩

林鄭又指自己已經致函國務院，希望國家為香港口罩供應緊張提供協助、穩定口罩供應。

唔撚識同其他國家買？留返啲錢起島定出狗糧？

壇野完撚左之後支那人：要不是我們給你口罩乜乜柒柒

又玩祖國幫香港抗疫呀
收皮啦你林鄭

我地到時係咪要覆：生屎有命，香港人唔使帶口罩

佢真係無腦

賣港不遺餘力

配合中共洗腦演出

台灣禁止口罩出口，中國人崩潰道：『每次地震天災中國是如何的協助台灣』

收屁了 火都黎

痴撚線

叫誠哥做入貨仲撚實際

當年中國比d口罩都係過期用唔撚到架wor
當香港人失憶架？

大陸都唔夠用

祝林鄭合家百病纏身落地獄

大陸啲口罩真係送都唔敢用

中国製口罩不了

奶共最落力
雪雪聲

痴線

又借機之後擦鞋多謝人

Dllmch 2003送埋d廢口罩過黎都多謝到今時今日

人地自身難保點幫你呀
0
0

中國口罩廠都有人拍哂片有幾撚差

2020仲泥呢招😹

呢邊推蒙面法，個邊叫你戴

同左班黑狗交代未

封關咪冇武漢肺炎囉，含家鏟

等睇用天價黎買支那垃圾口罩
又一炮過億億聲咁射過去

食屎啦又拎錢同支那買d武漢口罩毒害香港人

唔撚要d黑心罩
咁撚有米去日本美帝d廠直接 攞貨

$20同大陸收二手口罩派比你班蟻民
過多幾年(如果未支爆)就話
如果無中央提供口罩抗疫 你們死左好多人啦

我地香港人唔需要係乞兒兜到攞飯食

屌 呢個先係劇本

全世界得中國有製造口罩？

叫疫區運口罩比你
林奠你係咪傻架？

林奠幫雜種含完撚仲要含埋腳趾, 奶埋屎眼, 屌佢老母

你去美國亞馬遜已經買到真口罩，你叫國務院穩定供應假口罩做乜野

你叫各區議會網上落單下星期前有貨啦

負評個班係咪買唔到口罩？

大陸落嚟搶曬，
高價二手賣返比香港

快d向祖國同胞澄清
香港人反對林鄭為自保民望
強奪祖國口罩
祖國人民不來香港擴散病毒
互相隔離，互不爭奪資源，才是最好的防疫!!!

push

amazon: Am I a joke to you?

大陸口罩你留比自同澳門 武漢人用啦

我用日本韓國 台灣

呢個時勢仲買支那貨
邊個用
屌你老母
大三罷勢在必行

藉口俾錢大陸姐

一要口罩我唔去日本，台灣買，去外國買都好過支那啦

屌佢老尾臭閪 真係冇一樣野唔辣慶香港人

Push

派俾藍絲啦

支那自己都唔夠

佢係咪弱撚智架
大陸果d假口罩
一係就再重造口罩
佢個腦係咪比雜總d精填到塞撚哂啊
佢想死就快撚d返大陸去死啦
咪撚係到害人啊
仆佢個臭街

睇下澳門攞咗啲咩貨返咗
變相捐錢啊仆街

你去萬寧 屈記買果d九成大陸做

佢地老母全部做雞
日日比武漢大漢屌

佢幾撚時死 仆街

呢個女人真係唔死都無用

畀循環再用嘅即棄口罩仲衰過唔戴口罩

國務院有口罩就留返俾你班生番戴咗先啦

武漢成班嗌晒救命都死撐

奶共既極致

武漢二手口罩

當日本仔無到

同上次電視機一樣
用外國貨價錢買大陸野

叫香港人用呢啲大陸口罩？

湖北製口罩大量供應

仲慢慢致函求救中央我屌你老味，隔離澳門神早課金買好晒

屌你去到瑞士咁柒遠都唔問下其他國家

同強國人爭口罩用，林鄭好耶

入D重用既口罩比班官同黑狗用啦

買俾黑警

香港需要口罩工廠

收皮啦

剩係得你垃圾大6有口罩呀！on9

曬鳩氣

你老母 武漢直送病毒 口罩

全世界咁撚多 係要 中國
屌哪媽

咁都要奶一野？

買口罩都要奶，痴L線

anywhere but China

收啦

奶共不遺餘力

日本買咪得囉痴撚線

我想買3m

佢其實知唔知大陸人黎一箱箱買
dllm

要比大陸中飽私囊呀

真係當人弱智

Amazon啦廢物

跟住佢變啲出來收買人心

屌佢老母

佢要支国送口罩嚟，跟住啲友又走水貨番支那。

帶啲武漢整嘅口罩
我屌你呀

大陸自己都唔夠用啦

一笑置之
落地獄啦

大陸嘢送都唔要

唔好等喇

民建聯已經做緊
仲要係武漢嗰隻

屌你老母

畀啲藍絲同黑警戴就啱啦 唔戴就唔愛國 唔好用外國貨呀

我真係定佢唔順，有冇 人搞遊行去吊7成個政府？

求幫推

區議員可唔可以考慮代購口罩

盲腸

做乜無端端奶？
佢都無除褲，你做乜沖去搶住含？

咁先有籍口比錢上中共丫嘛

冇問題!!
但到時中國爆大獲要係香港籌款時，香港人，識做啦

03年啲人都仲可能信下，今時今日？不了

大陸口罩有毒

又準備攬抄 訂D 黑心口罩落黎

一早係amazon 樂天係咁買啦

同供應商見個面就當做左野，真心好撚野

藍屍一定信

弱智 中国口罩有撚用咩 藍絲都情願要日本制啦

垃圾口罩

大陸疫情已經不可控制、病人已經在廣州大量傳播
下一波將會到香港，只有全港大罷工/病假才可以救香港
停止中港之間所有人出入、返港需要隔離
香港極度脆弱 ，災難當前不論政見、全力罷工/病假SL救港

On撚9
我搵代購買
洗閪靠垃圾支那國

比d武漢用完嘅比你班蟻民，又可以消滅一班

表忠

各大共媒標題：特區政府向大陸求助，大陸打救香港，沒有國家香港早已完蛋了

上面都自身難保

用大陸口罩想死快d

日本都有啦

dklm臭閪

食屎啦
大陸人復香港搶緊口罩呀！

大大個日本同台灣係到, 條撚屌係唔識野, 你知啦廁紙都要人買

So much this

佢地要營造靠國家既強大先抗倒疫

冇人想買大陸製既口罩😷

on撚9

真係痴撚線 有冇腦

港共唔係話要上訴禁蒙面法咩？仲買口罩想全街都變暴徒呀，到時我唔想俾黑警話我冇特權戴呀

17:40 ver

香港級別升至緊急
新年盃 花車 馬拉松 中止
博物館 公眾設施休館
馬場及投注站減少開放
中小幼停至2月17
禁止來往武漢航班
封鎖高鐵
感染率同當年SARS同級(死亡率為百分之14-19)
新SARS能隱形傳播,非所有病人都有病徵

政府已去信中國國務院 大量採購中國口罩
現階段未需要封鎖關口
上班族及大學未有指示
市民要做好心理準備社區性爆發
建議沒有近視的市民配戴游鏡抗疫
徵用2個渡假村及1個未入伙公屋村作隔離營(鯉魚門及粉嶺)
租用酒店作病毒隔離
減少普通門診開放時間
關口將會使用加強版自行申報表

政府12月已得知疫情爆發
3日前稿寫好防疫大綱
林鄭月娥已指派張建宗進行防疫工作
林鄭月娥指市民要和平及理性抗疫

回憶小子反了

抗疫都仲講和平理性，係都要撈埋一齊黎講，驚死人唔記得我地反抗緊你地

炒價利益輸送

冇收到風有商人要大量二手口罩咩？

個個講緊唔好買made in 支那口罩
佢去瑞士玩到痴咗咩

然後支那人又可以日日講
要不是我們中國人給你們口罩
香港人都因為武漢肺炎死光了

百幾億就識俾海洋公園，有錢又剩識起撚埋曬啲大白象
少少錢都唔拎出嚟同外國買口罩，係都要買埋啲帶病毒口罩
人地自己都未搞得掂，送埋大禮俾你，你跟手請纓奶返人鞋底奶到到雪雪聲，然後幫人笠高帽
dllm呢班仆街可以逗30幾萬一個月真係cls

真

香港堆口罩9成都外國入口啦 屌你老母

佢上任以嚟
除左識擦鞋 點知搞咗pat屎出嚟比上頭食之外
真係講唔出佢有咩利民政策

真係完全諗唔到

國務院: 我仲大鑊過你
我都無呀屌你老母

支那口罩送俾我都唔撚要

燒咗佢

又同大陸狗買嘢 然後貪官貪曬

疫區自己唔夠口罩用，林鄭仲要同人爭。

天價

1000億走唔甩

有得選擇既我唔會用大陸製

一定要戴
唔好中淋病毒🦠計

我都聽到哩句。
有得買都唔夠僵用啦，on9

退一萬步講，而家大陸自己都唔夠用啦？仲旨意大陸？柒婆到底幾時落地獄？

屌，姐係又送錢上大陸

五毛小子反了！反了！

大陸d口罩

之後中國人會屌鳩香港人，武漢死咁多人都要讓口罩俾香港
港共政府真係痴撚線

係咪要用100億買支那二手口罩？

要其他國家肯賣先得

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

而家先扮搵中共幫手
一係林鄭冇做好工作，懶懶行，而家先識死
一係明知中國出晒事，都特登唔入定貨，而家搵，等中國成為香港恩人
點都好，收皮啦條撚樣

屌你老母疫情都掛住奶共

又講到我哋搶中国人啲資源咁

講到明先呀,
你嗰啲口罩係你自己要架咋,
我哋一個仙都唔會俾架,
要出你自己出,
唔好攞我哋啲錢呀!!!!!!!

唔用大陸野呀屌

又要多謝祖國

係疫阜拎口罩 仲要帶落個塊面到

奠：政府已準備五十億向中央政府收購足夠口罩派發市民，料每個家庭獲發10個。

政府唔同中國買
點樣壯大紅色經濟圈
其他國家 包括香港 見到中國制口罩都唔會想買啦

逼人買武漢製口罩?

要寫信比大陸求口罩，睇嚟林病真係唔識淘寶
不過係香港人就會用amazon lol

我屌，即係林鄭封撚左香港買口罩做疫區呀

無人想要啲重用口罩屌你老母

人哋大陸都唔夠用點會比香港呀白痴用個腦諗下啦
人哋大陸都唔夠用點會比香港呀白痴用個腦諗下啦
人哋大陸都唔夠用點會比香港呀白痴用個腦諗下啦
人哋大陸都唔夠用點會比香港呀白痴用個腦諗下啦
人哋大陸都唔夠用點會比香港呀白痴用個腦諗下啦
人哋大陸都唔夠用點會比香港呀白痴用個腦諗下啦
人哋大陸都唔夠用點會比香港呀白痴用個腦諗下啦
人哋大陸都唔夠用點會比香港呀白痴用個腦諗下啦
人哋大陸都唔夠用點會比香港呀白痴用個腦諗下啦
人哋大陸都唔夠用點會比香港呀白痴用個腦諗下啦
人哋大陸都唔夠用點會比香港呀白痴用個腦諗下啦
人哋大陸都唔夠用點會比香港呀白痴用個腦諗下啦
人哋大陸都唔夠用點會比香港呀白痴用個腦諗下啦

Amazon已經買唔到口罩

聽條臭西講都似係同支那買口罩，屌佢老母

用支那二手口罩不如用condom粒住塊面
起碼condom擋到飛沫

on99咩都要提起示威又抹黑係暴徒

武漢自己都唔夠用

台灣

入澳門果D????
買遲左啦你

你老尾 佢講緊薄過condom果D中國製口罩呀?
又話反蒙面，又話買口罩 點撚樣呀柒婆

有需求就有供求，何況你又知人地唔賣，你唔捨得買姐

Amazon禁止出口口罩到香港啦已經

咁大鑊？？死啦要焗住用大陸口罩，唔識去第二度買

We want smth made is japan eu and USA ....anyway somewhere out of 支那lor

仲要威脅香港人，潛台詞：你地再上街我就唔入口罩

再加上係講緊叫政府同其他地區買，乜而家全世界杯葛左香港咩？

仆街 我用緊陳年口罩

仲要貴過日本制口罩

五毛之將死，其言也善

等下喇
以SARS既經濟
7,8月應該收到第一批嫁喇

*經驗

中國製D好野留返比中國人用啦咁嚴重
我用外國製得架啦

大陸啲重用口罩不了

屌 睇死佢自己咪又係用外國野

想拎幾億去買透明口罩?

留返俾藍絲用

又斬跛自己隻腳
跟手做到唔靠中共會死咁

屌你老母

就係7婆搞到我地俾大陸人罵
心諗如果唔係你地輸出病毒 仲要放d武漢人黎睇醫生 我地洗搶口罩?

又想送幾多億畀支那

個腦剩係諗緊點樣舔共，舔共的1萬種方法

仆街, 全世界都有高質罩, 死都要奶共

弱智

屌你la支那

推

自我矮化表表者

有錢得中共俾貨？

所以全部港共狗官只係中共太監

正苦部門要用大陸口罩

武漢口罩？

睇到佢話叫大陸俾多的口罩時，我心諗....你打上去話要口罩，一定俾人當面屌撚到佢反艇，你香港人值錢的咩？我地自己都唔夠用

弱智唔係扮

賣港！

仲靠政府？
梗係靠誠哥啦

要用幾百億買武漢用過既2手口罩

邊個之後禁口罩唔送落嚟，又扮恩主

屌你老母 同外國買咪有囉

當一個大陸口罩成本5亳子 行政費20蚊
香港人埋單20.5蚊

你地武漢都唔夠，仲叫中國比你， 佢係咪傻撚左
大年初一真係唔想屌人，但佢真係抵屌

up

機會黎啦誠哥 開放百佳物質抗疫
接管埋香港變LKSAR

二手口罩我真係多撚謝啦

物資

利益輸送，又唔知買口罩要買幾多億

国務院都自身難保啦

誠哥：

武漢市防疫指揮部23日決定參照SARS期間7天建成的「小湯山醫院」，在6天內興建一所武漢肺炎的專門醫院，定名為「火神山醫院」。不過，似乎是考量到「火神山」的床位有限，武漢市防疫指揮部25日下午決定，要在2月5日前在「火神山」旁再建一所「雷神山醫院」。

「火神山醫院」的承建單位中建三局人員透露，火神山醫院的面積為2.5萬平方公尺，可容納1000張床，規劃在6天內建成，也就是說會在2月1日完工，2月3日投入使用。
▼挖土機通宵趕工，為了達成6天蓋出醫院的目標。（圖／新華網）

▲▼ ▲▼武漢肺炎,武漢6天蓋出醫院,6天醫院,武漢版「小湯山醫院」定名火神山醫院。（圖／新華網）

為了達成6天完工的目標，中建三局23日晚上就展開動作，調集上百台挖土機、推土機等施工機械抵達工地，通宵進行場平、回填等施工。主體的施工則從25日開始，整個施工期間，項目部將按照兩班倒的方式日夜不停施工，高峰期將有1500名建設者和280台套施工機械設備同時奮戰。

不過，似乎是考量到「火神山醫院」的1000個床位不夠用，武漢市防疫指揮部25日下午3點半舉行調度會，決定在「火神山醫院」旁邊，在2月5日前再建成一所「雷神山醫院」，新增床位1300張。

來貨10蚊個 多撚謝

我屋企有盒湖北製口罩，我送返俾林奠，同埋如果我奶左野一定去狗屋同禮賓府探你地

人地掃3m 同台灣、日本都唔要自己國產

咪入埋啲武漢製造貨入嚟

100億中共回血劍
然後買回收口罩

送完d毒過黎搵口罩找數?

薄過岡本嘅口罩 不了

實事唔撚做 淨係識玩弄政治

如果係空氣傳播 以現時中國既病情 係邊到造都一樣

佢唔係無腦 係痴線

送都唔撚要啦 中國制醫療用品？dklm隨時仲要用公帤買圍起一個口罩十蚊人仔

今次無係香港買過口罩
啲藥房發死人材都算，仲要賣假貨
加上今日俾人影度係北角pack二手口罩

林奠收撚皮啦無人會再信你
收復民意嘅時機已經過左
你成個政府做咩都唔會再有人信

戇撚柒鳩 以為香港人條命同支狗一樣地底泥啊

大陸口罩本身就係病源
傻撚咗

支那製送比我都唔撚要
戴完分分鐘中招

recycled ?

大陸造唔撚用啊

見到澳門嗰啲 政府派我都嫌整污糟手

都唔明佢做乜要跪埋晒D無必要跪嘅事
支共揸槍指住你咪告九佢恐嚇囉，CLS俾D骨氣唔得嘅

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

支國仲短缺啦

等睇這些大陸口罩好似上次，SARS 放在貨倉，這些大陸口罩就算免費都不要……

我而家買啲口罩全部日本訂返香港 你食撚屎啦

留返俾佢全家用啦啲支那嘢

但連中立都唔撚用大陸口罩

想嘔 已經foresee到d支那人話自己唔用都要比香港人用乜乜77

淋病到今時今日仲生存真係奇跡，係外國應該早早畀人買起左

屌佢老母呢幾人d水貨客幫大陸人係香港掃幾撚多口罩返去

屌你老母呢個政府真係痴撚線戇撚鳩
香港人係咪一世都係做中國走狗

每分每秒都要奶共

一直用緊日本同德國貨

屌 唔怪得唔撚理d藥房點炒法 又唔學澳門
原來係想等你爭崩頭 然後就話”國家送暖”
屌 真係on撚9

著名五毛講人話反了反了，回憶小子藉貫武漢

唔夠用都問上面拎 有撚病呀 無撚腦

國墓院心諗，屌你咩，我地都唔夠口罩

可能用炒價買⋯?
今次fatfat了

死八婆又老屈
仲要而家勁多仆街水貨賊運口罩上中國

佢祇有大陸，冇其他國家.....

fuck Made In China

fuck you林鄭

fuck you支那狗

唔想戴二手口罩 不了

林鄭我屌你老母

屌你老母林鄭 我地唔撚要支那製口罩呀

口罩係美帝買

又想cap水 今次幾錢一個口罩呀想

又搵d原因送錢比支那

對中國口罩無信心

on999..特首 fuxxkkk

831

屌靠你地出事啦

香港有林鄭一日都冇好日子過........大話連篇，不知所謂！

唔係口罩廠而係搵國務院

又有藉口可以送錢比大陸

幾個月前屌鳩我地戴口罩
又立反蒙面法
而家搵國務院供應口罩比我地

會唔會太大諷刺呀？

其他國家都有得買.....

問完，順豐送兩盒咪當幫助香港抗病

屌你老母支那人

要不是香港人，你們連抗疫的資金也沒有

中國製送都要dum

城哥救我哋

大陸環保口罩

相信黨 才要怕

🤮

可否自己建立一個醫護大台，代替政府update疫情，再用區議會資源派防疫裝備？

武漢正加工整口罩......

五毛反了反了

用大陸口罩

如果唔係佢班垃圾人種，我地要搶口罩？會供應緊張？

由本來輸出病害害人，轉一轉就變為輸出防疫用品，打救港人，歷史又改寫埋。